如果平日出街想搵個地方自己一個靜靜咁坐

有咩地方推薦

除咗圖書館

海濱

屋企樓下公園

我都想知
最近發生好多事個人好辛苦
雖然唔知你近邊區但我覺得啟德碼頭幾舒服
又有風景睇下唔錯

大學

香港動植物公園植物嗰邊

警局臭格

好多廢老

lm

希慎茶里
有個室外嘅空間坐
依家個個覺得冇冷氣好熱唔會坐出去
但其實有D風OK嘅

前幾日係個到我一個人坐曬
又唔會嘈
直頭訓埋覺

Coffee shop

長途巴士

海濱，會行去啲海邊石陣坐，或者揀個冇乜燈光既位

有無試過自己或同人特登坐，唔係為去目的地既巴士？

煲底

西貢坐船出島
拎本書去可以靜一整日
如果室內就搵d共享空間
果d就80蚊日

沙田新城市廣場

唔知你邊區，如果附近有啲新體育館，可以坐下，又冷氣又唔駛錢。

黃石碼頭

立法會煲底

西九海皮。少人又靜

點解而加啲商場冇曬櫈坐

發現有凳會增加管理成本，又無助增加收入，無凳令人流keep住行，希望從而增加消費，就又增加租金收入？

所以點解啲商家要賺錢賺到咁盡，到底一張櫈個maintenance cost 要幾大？
香港少公園，少common area，多商場，基本上香港人出街行商場係無可避免，已非一種選擇。無非商業性質為主嘅public area 已經對生活素質有好大嘅影響。唔明點解可以咁非人性，連一張櫈仔都冇得坐

有位，界多間鋪放租好？

以前喺又一城，我好鍾意，有時自己有時同人，坐溜冰場既位望住人溜冰咁食外賣。

不過我自己屋企附近既商場都無咩凳